生要見人 死要見屍 - 狗回應咗你地啦

生要見人：中大女仔
死要見屍：日日都有啦！

睇左未